我覺得香港人已經消化咗612 繼續返工買樓做豬

星期日應該得返十幾萬人出嚟
等好自己收自己皮

屌你老母咪撚分化啦

講事實啫